大家小心依條友

Be very careful!

A fake blogger from Russia allegedly lives in Hong Kong and is terribly lying about the protests in Hong Kong and about Ukraine!

His name is Ruslan Karmanov. He introduces himself as an IT specialist. He constantly reports false information to Russian and Chinese media, which he allegedly receives from Hong Kong activists.

Here is a list of his lies:

1. He works with local government agencies and at the same time communicate with the activists like Joshua Wong.

2. He assures that in Hong Kong are acting Ukrainian militants and counselors, who are Americans and British. He told, a screening of a film about the Ukrainian Maidan was organized by two Americans. Ukrainians receive 2,000 Hong Kong dollars per day (about 200 US dollars).

3. That there are 50 Ukrainians in Hong Kong who are hired by old rich Ukrainian women married to wealthy Hong Kong businessmen.

4. He said that the HK protesters had no goals, that they were anarchists and terrorists.

Throughout the interview, he deeply humiliates the Hong Kong people, democracy in Hong Kong and glorifies the Chinese government and the police.

Please stop this liar if he really lives in Hong Kong!

The link:

His Vkontakte page:

Source:

push

推